有無90後嘅巴絲係未聽過候補情人呢隻歌？

喺moov掃下掃下比我搵番呢隻歌 原來當年聽同而家聽係有咁唔同嘅感覺

十分愛

唔係我的最愛咩？

開頭就咁睇歌名無乜印象 聽到之後先記起以前睇戲有聽過
懷念

有無多啲 有關後備情人既歌？